各人自掃門前雪，莫管他人瓦上霜

「香港人」只是代名詞
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
下刪十萬字